[推到完場] 熱刺 vs 曼聯2

仲等我開左post

求摩佬霸氣杯出馬斯亞

放棄連啦

啱啱以為b仔入曼聯第一球

對阿狗都尚且有攻勢
可以用下個波
今場有乜鳩

我發現獌d青訓新仔，剛出道頭兩場會好撚勁，然後俾人吹到係明日之星，救世主
跟住下季就不斷外借，然後賣埋

我寧願佢打返中鋒同馬仔調位

LIN都慣晒啦
本身質素問題

真心唔明點解仲有人吹奏連

邊個吹過連加特

能力有限

邊個

唔係覺得細緊差
只不過成隊波防守風格唔同咗姐
所以令佢爆既機會多咗
細緊係摩佬執教下
條防線越縮越後
佢用波差 唔冷靜 無空間比佢
咪容易爆囉

Sor

但摩佬死攬呢

出雙箭 馬斯亞 福又唔出

係都死出連

宜家既肥西有撚罰球咩 佢射波係中龍但係全部冇力冇角度
最多咪得對史城個球-6波

D腳下功夫真係9s到

簡單啲
能力唔夠is okay

唔開名啦

反馬仆街死

福仔係唯一武器唔出得喇 lin就

對車仔果場你敢講踢得差

初初以為佢踢法似李奧

我指霸氣杯

睇死摩當日又死攬連，棄martial

李奧曲加就有份

條中場塞死

對熱 李城都ok

肯定唔會
隨時左MK，右mata

想睇
隊長換mitchell
Jones換mctom

你個仆街

Lin同bebe邊個好d

HEA 撚到喊

下半場出mitchell啦

簽個頂級進攻教練啦不如

希望兩個新仔最少有十至十五分啦

迷lin定迷西可恥啲

唔好咁講
只不過佢唔係摩佬想要既中堅
防線一縮就唔掂
唔係泊大巴既料姐

又誇左d

留意翻 宜家bebe喺西甲係有表現嘅

一場囉好冇

希望啦

真心唔明摩做乜成日攬連，棄mata martial

成隊波都無火

班大帝下下散步既你搵施蒙尼教都死

冇佢盃仔都冇得你地J呀

福
Mk/mata Pogba Lin
爆 hehe
正常摩佬肯定咁出

屎波同唔識踢波比

究竟摩佬睇中lin啲乜

幾時有棄馬達

我覺得隊長算係咁
但連....
真心唔明做乜狂正選

俾左成幾年機會肥西 攞咁高人工 場場都踢成咁 佢知唔知醜㗎

55

朗隊會紅架啦

2場輸佢都叫算係咁

打防反冇人走位
成隊都唔知打緊咩

班友以為自己打曼聯好撚勁咁
某連姓球員 出到去英冠都冇人要

迷西雖可恥但有用

有排佢雪mata
好彩呢排無ja

反到咁, 硬係覺得一陣有binc睇

馬仔咪又系踢到成舊屎咁 有無睇今年d波架

中游都夠班嘅

Btw
Mata同mk一齊岀又係唔掂
推返華西上去？

迷西雖可恥 但有用

曼宜家咪中遊囉

同年紀既牙朗

求下你唔好出福仔

最on9係曼嘅死球好撚廢

有咩 之前馬達傷先冇出 其餘時間都出得多

又係自己話留力 咁都有名揀

唔撚係下話, 福熱身...

希望燈到

除非輸多球，唔係出梗

B打右閘。丅打防中

大家都唔係最佳位置

福子

牙福

休息下好過啦

熱緊身

我覺得一齊出先掂
mk同mata猜下 one two下

唔好啊

中遊就唔會入到決賽

咁阿細拿拿聲爆多球

今場似試位置

都好過連吧？

唔好福啦

算啦，接受現實

盲壓得咁前

Wigan won FA cup too

輸多球

好波!

屌比kane入埋

摩

唔好出喇

完 kane都入到曼

2:0
訓得

又有人頂唔到

自己踼個波出去 跟住跳埋人地度閘度 都吹係咩玩法

屎波

又輸死球

各位晚安啦

456

收工

出新仔算啦 兩球都頂漏

細緊好波
英冠見啦

屌

又係肥頭唔到

送人情送到咁

又係屎波

朗隊好波!

出後生仔算啦

又係屎波條仆街

肥仔好叻2球都頂唔到

又係你呀屎波

都唔明 搵摩教都教成咁 依隊波堅係垃圾

又係朗尼我屌您

456前奏

屌呢下個罰球插插番嚟喎

Ddg 又要俾人456

肥西前面頂唔到, 屎波寧又跟唔到
英撚孖寶..

隊長快D去中超掘金啦

屎波+朗隊

前面先有人話朗尼算係咁

肥仔

Kane 22球

追Lukaku

唉

摩連奴都回撚晒塘啦 人地車仔換咗成隊唔同晒

兩個7鬥7

一講即爆

個個都迫害我曼啲隊長

Any link?

又一粒

擺t仔喺防中做乜9
用新仔好過啦

屎波比人過到第一下已經on9 出手拉仲on9

算係咁都柒咩？

肥西反應好快

頂完個波仲未到

細緊走啦

訓搞啦link

出新仔好過啦，班大帝英撚真係㗰9氣

肥

好明顯 同前5有一段距離 一對差一大截

熱狗都讓曬一對閘都可以輸2球

守個和都唔得

Eriksen真係好勁

迷西又贏

一隊全英超跑動包尾嘅球隊排第六算好好架啦

其實大家都對朗隊冇期望架啦，唔好咁嬲啦

踢成咁話要入歐聯我都覺得羞家

肥西 屎波 一定唔可以留

防反收皮
轉form又轉唔到
踢撚毛
迫搶都唔撚識
真係縮翻入自己老母個閪

放幾件青年軍出黎吸下經算啦

肥西又甩

頂緊 3秒後傳到過嚟嘅波

換走肥啦
放係中場好on9

朗盡左力都係咁，無辦法啦
都係7
我又唔係迷朗

肥西同屎波呢兩個英撚孖寶諗起佢地仲係隊長真係扯火

曼反勝我抄曼聯會歌10次

防又防唔到
反又反唔到

曼聯冇會歌

救隊西波由後半版上返第6 其實諗諗下算係咁

識唔撚識迫搶啊你班大帝

B仔硬爆

只係我唔明點解摩死攬lin

睇下我地一對翼係邊個先

拎返個隊長章出黎啦

人哋反擊快撚到

b

訓得

迫毛咩 人地走兩步 你先走一步 步速輸晒

一向當glory glory manchester united係

究竟幾時對前列係會有優勢 lead住黎踢

哇屌岩岩呢下
Lin 同馬仔企埋一齊做乜撚野

肥西算係咁
同佢差唔多level嘅都係踢英冠

拜利識做Lin啦識做既突破

邊個領隊可以打救而家隊曼？

好似無曬精神面貌

拎番份人工出黎分俾全隊啦

貝碧

拉隊走當輸3：0算啦

拜

上年班撚屌玩政治

貝碧托夫好型

型撚到痴線

HEA碧

貝碧型撚到

Hea碧

V92

費sir 抖左三年係時候出返黎做嘢

搵conte/klopp果d激情友啦

卡膠同史魔有簡單唔俾 係要交失

Berbatov 好型

型到仆街

摩連奴搞走咗佢哋個女軍醫，成班玩野

已經唔係領隊既問題
d材料過哂期發臭既, 俾你搵米芝蓮大廚都搞唔掂

人地勁咗成10年
一季就回晒塘
曼迷最sick ball

敢帥係悶住踢贏

屌打big 6球隊

幫中下遊含撚

手球 快撚啲收皮啦肥西

忍唔住講左聲好撚型

果然係偶像 永遠都咁型

Daddy重新返車狗開始已經回塘，同以前差好遠
就算拎到一年英超都咁話

貝碧唔撚郁都有用過連條垃圾

雖則擺明係試波踢
但曼今季都一直唔太得

真心要諗諗

摩佬上中下遊都含撚喎

傻閪

hea 碧心諗呀你個隊長又hea 得幾叻wo 連跑都唔跑乜都唔洗做都有30萬磅

摩佬 比big6屌打
幫中下遊含撚

有邊啲大帝過期先

佢d腳趾尾拉西

俾多季摩佬 仲係唔掂咪諗轉人

最肥個個

關死攬咩事，就算你地吹奏嘅馬達，今場有踢得好過連咩？

貝碧做精神領袖

底線轉身

瀟灑

V92 臨老教隊西波難為左佢老人家

人地走幾多波呀 屌你

中間無小組配合
邊路又無翼做突破
點踢呀屌

屌你 hea碧不知幾勁 一抽幾

冇表現同負表現嘅分別

上季咪又係俾熱狗炒3粒

仲唔掂我諗要降班了

臨續約先有啫hea碧

熱刺真係狗黎，條kane吹完都仲踢

摩佬係到屌

走左幾多個？lin走幾多個？

散步式剷波

作用王

中育

屌你攞馬達同條垃圾比

月巴依家個心態好似公司D廢老

好波呀

中遊即 又未到降班 搵傑佬果d教算啦咁

咁你講下今場馬達有咩表現

唔好搞佢老人家啦
不過季初睇Phelan教Hull city
有板有眼
如果真係要炒摩佬既
可以試下搵佢同史癲番黎

傑斯就....算啦 而家搵佢番黎簡直玩9佢
無經驗又無自己既班底

你收撚皮啦
係得你一個幫傻lin口
自己諗下

我淨係知道有D未撚過期就壞到酸縮臭

精神領袖

踢成點已經冇期望
最緊要齊齊整整 唔好有人傷
仲有場決賽ga

馬呢球靚

入波多撚過你啦傻lin

駁唔到就淨係識鬧人，笑死

lin

咪攞mata比
事實係lin好多膠野
Mata傳波走位控波正路好多
唔係單打獨鬥型都冇計

今場入幾多呀？

唔知點解 仲係覺得mata存在感好低
唔夾隊波？

連的起腳真是趣致

on9 daddy 仲博

真係唔留力 換mk hehe

出miki and hehe so chur

講緊今場

比靴仔抖下好過啦

Herrera mk 做乜9

人地笑緊你 你又知唔知

場撚場都幫Lin含，煩撚到

咪又係要HEHE MK打救

佢瘋了

青訓呢？

咪今場囉

其實連真係好.....又要人比波，又...

出新仔好過啦

Daddy 中意打體力化波

應間是但傷件就

唔好扯開話題

痴撚咗線咩，換主力出嚟你都係輸架啦

雞肋

咪換啦
平時又唔見你咁積極換

換邊個都輸啦 比人透下好過啦daddy

On9
仲用主力做乜

比新仔踢啦屌

出hehe

比mma踢傷左摩狗可以揾定工

仲諗傑斯

算啦 改名好過繼續死撐Lin啦清

MK唔係都麻麻地狀態？

摩佬點解

頭先個頭廢lin又哂左馬達個走位啦

月巴見到換人就識追波

換出黎傷撚左就好笑

mata係肥賓教果陣最勁 摩教麻麻

正路好多就係唯一表現
好有用

換hehe 同mk做乜鳩

廢lin真係宇宙級廢

摩佬條on9

全u18都冇咁嬲

收T仔？
傻撚咗？

唔係福都OK啦

終於頂唔順廢lin

肯撚定第6

仲唔比新仔打

點解呀on9

頭先個頭lin又哂左馬達個走位啦

肯換廢lin

反正都輸

出mctom好過啦

on9 hehe 換 t 仔

hehe傷都仆街架...

場波突然好睇咗好多

關咩事，週中踢完

屌留力就留哂成場啦 做乜鳩

仲出he mk

Yes

Bye Lin

可能係
有時搞到有mata好似踢少個咁

收連就正常

朗隊

Lin留力踢決賽

盲令

依個時候 如果係v92 一定出幼幼 一係出powell依d人

都仲有場對水晶宮

收lin留力歐霸

但霸氣杯繼續出佢呢 9成

肯講走幾多個未

垃圾Lin

仲有場修咸

屌你 平時又唔見你換人咁正常

咁仲有2場聯賽先到決賽
都要間唔中踢下keep返個態既
無理由班主力一路到24號都唔比賽

屌一係就一開波出力 兩場都輸到兩球先換好似讓人兩球咁

出新仔試下
幫下季鋪路呀屌
仲用正選

去到太盡 番唔到轉頭啦

正解

下星期先歐霸咁快留力 係都下場水晶宮先留

馬仔好波 前場踢佢一個

呢下朗隊一控一比

朗尼攔啦

留朗隊同打少個無分別

馬

馬
真係入左就有返信心

之後個兩場例行公事啦 前4冇我地份 對面又唔洗降班

馬仔
唔緊啊
繼續try佢

馬仔

馬好fit

曼啲死球真係好差

咁開波就出力啦 場場讓人兩球就乜鳩姐

馬仔似講緊仆街

希望馬仔真係打得返起

馬仔2球都差d

以為自己睇錯

佢值霸氣杯正選啦
不過

馬仔
點解lin會仲多機會過你

卡堿克唔得喇 跟唔到

屌你啦 猁榮基 抽夠未

香港區代言人

馬子

前幾場咁hea...

馬仔: 仆街!

馬仔射完兩球柱邊都好似講仆街

隊長前正植咗髮 , 但係而家走嚟地中海 , 遲D真係禿撚晒實變到成隻河童咁

係

同感

依家就係唔知想點 寧願一開波出多幾個新仔好過

第一球半單刀都係咁

仲有人撐呢d廢隊

以前m禿 而家禿頂

覺唔覺馬屎眼成日射完唔入 拿埋口面講"仆街"

下半場好左

屌本來都話愈甩愈勁 依家真係光頭都無撚用

有返D生氣

Mma

屌猁廢左咁多年都咁多人撐啦

Ali真係成隻狗咁

紅佢啦屌

換左MK HEHE係有D用既
不過月巴仲係場

朗隊有火
其實真係唔想見到你沉

我真心唔覺得特別hea，上場機會唔多，支援又唔多，係狀態差少少姐

換左兩個醒神左好多

呀伯母生咗你出嚟之後都冇離棄你啦

Agree

無錯

秒殺

法文粗口putain

支援真係0 下下同人2打1 咩

最主要係人地入左兩球，逼得冇咁緊姐

史上最高分數 最高排名 咁都好j

贏又第6 輸又第6

Oh

我就唔慌唔睇到生氣喇真係

你有冇睇對安德烈治嗰場

係起碼2打1，有時會3打1

我係屌緊60分鐘先換hehe同mk做乜 有咩意思 唔想輸就一早出啦 讓人兩球咁 成件事又唔係留力又唔係想贏 一啲好處都無 熱狗打開功夫足球如果兩件有咩差池摩佬切柒啦

佢都出身慘。十一二歳雙親唔要住。住同學仔屋企

換mk同hehe出黎都唔係好唔合理姐, 都要keep住d狀態, 冇理由一直坐到歐霸個日

唔明點手執德法意荷mvp都係材料過期根本摩佬就唔掂

好野 MMA mode 開始
準備傷多幾件

完全係(快d吹雞啦,球證！)的感覺

係...
我真心唔明摩做乜狂出lin 唔出馬 福雙箭

如果下下都1場論，無乜邊個有得落場啦

熱狗, 炒49000啦

摩佬排雙箭頭陣
果然sick ball

今季又冇人屌摩 boring football既
其實唔會好得過v92 wo

v92, 有決賽踼咩

真心, v92真係好悶好撚多

Daddy唔識咩叫雙箭頭

馬仔無態你都仲對佢有少少期望博神來之筆
Lin直頭係廢

總好過留lin在場 唔番martial
即使轉福踢翼

「...其實英格蘭的比賽體力化只是球證執法造成，但不是說像德國或其他國家的球隊不體力化，當你與畢爾包或馬德里體育會比賽時，情況是一樣。」
「只是在全世界都是犯規的動作，在這裡球證卻容許，這是我看到的最大分別，...」

之後有一場都唔得，但係唔記得左邊場，佢正選之後福仔下半場換入佢嗰場
不過我都鍾意佢，係值得出多啲

fa cup乜黎

魔帥是最好的, 希望佢教多49000 十年
幫49000創造一個盛世

無左lin成隊順晒咁

一攞波就dup低頭死衝吾配合 美欺咩

呢個真, 今季係下下俾人追和失分
老實講d波好睇過v92

公道d講 lin都有神來之筆
係溫布萊個陣lo

馬仔呢下令我諗起迪馬心灰hea腳鳩斬入禁區

樂視嗰把廢老聲係乜水嚟
把聲又唔入咪 講嘢妹下妹下咁
頭先阿里拎個波扔人 佢話「哇 明明好脾氣之人 都會咁嬲」
心諗 做乜鳩

有預感決賽都會差唔多
又係打d 後生仔

今年啲攻勢有進步喎 係把握力差姐 呢兩場啲主力傷既傷 出返肥西廢lin呢啲先咁悶 呢兩件一攞波就斷 一係橫傳轉向 由其肥西打個轉守為攻既位咁重要但佢負作用

馬仔打前無人幫
好撚慘

咪猁狗余蛇囉

忘記了

總之魔帥是最好的

...

2個都唔識教進攻
連Overlap都唔識用，但就成日比人地Overlap出波收皮

追和OK?

拳王幾時好脾氣

也許相愛很難

贏馬仔

屌 肥西打正前？馬打返左翼？

月巴

朗

月巴253

隊長！！！

肥西

敵人既敵人就係好人

2:1

燈

冇連仔
有入波

月巴

入波

肥西入波

打Fifa大炒都仲得添

隊長
馬仔呢下好有上季feel

邊個話馬仔垃圾？

朗隊又要你地收聲

前期曼聯好因為伊巴未回塘，
直至聯賽杯後伊巴開始無力，之後D波真係無乜邊場係好睇

唔好發夢OK？

肥西又入波

朗隊 goal

rooney!!

屌你老母 你踢到影都無呀 陷家橙

lin連踢3場無腳好波 我屌

馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>連

呵呵
又破紀錄

始終要靠我

og

邊個話隊長唔係仲係咁？

7到咁都入到波

馬肥

馬仔好波

我同意有時係既，但係都唔好忽略其實都好多時係根本無人幫
其實馬仔仲好後生姐，唔好咁高要求啦

唯我朗隊愈屌愈強大

朗隊終於射得入

馬仔真係連Bebe都不如

永續

其實係烏龍

呢下搶點得幾靚 不過都要省到人地先入

連呢？

要不是朗隊

馬子過到人了

馬仔good job

馬>連

一見到ching你就好好笑

有矛人覺得隊長個走位好似小豆

馬仔呃一個再通大細傳中

肥西要靠人地og入

馬打左 福正前

own goal

朗隊不嬲都係7下7下但係又刷到助功入波

朗隊完美演繹咩叫百屌成才
同之前入果球一樣, 又係攝位撞入近柱

迷朗雖可恥 但有用

反up隻私家雞

og？

右面基沙文

反西又收皮

隊長死返去中鋒咪皆大歡喜囉

朗尼盈如奇貓 屈機

廢lin唔撚塞住立即好左 屌佢老母
清啦屌

呢D波其他人一定走唔到

馬仔又送個波去朗隊隻腳到

迫害朗隊

真係而家唔知邊個唔sick ball 啦

Daddy好波

變陣令肥仔有波入

我隊又贏

但好似入朗隊數

點解仲要用Lin

講真MATA仲差過肥

lin先係全隊最廢果件 一換走隊波生哂

入多粒super 啦

好尾機

唔好再出黎柒啦你，駁唔到人就成個小丑咁出黎吠

計朗隊 好波

隊長

馬仔屈機到

馬仔fit返晒

馬仔一打左邊復活咁

我隊每入一球都在創造傳奇

唔好嘈啦, 集中吹奏返朗隊ok?

馬仔慢慢上返力

試少丑邊個及得你呀

馬仔爆鳩佢哋

求霸氣杯正選

屌佢老母lin幾場正選都係西波

唔覺

上盤阿

屌你盲 斬乜撚

左馬中福右MK

blind

盲俠

盲你斬你老母算啦

盲

小心比人咬

福熱身

keep 住團火打歐霸

好撚驚個雲耶馬 功夫高手

換福出黎博唔係下話

blind成日都斬到10樓咁高

對面係咁嗌shit 之後就入波

佢熱左好耐....

關你撚事咩，唔知頭唔知路出黎柒

盲 黑人問號？

Martial真係好有潛質

我FEEL到啦
FEEL到曼既熱血啦

lin廢定d以前個67臣廢d ?

唔好出福仔啦 咁搏做乜

上季最大戰犯係盲？
今季邊個

卡膠要換啦

要一出Lin 不了

邊有得踢丫屌

斬去邊呀 姚明都攞唔到啦

終於睇得翻馬爆人 雖然啱啱係位置所限

斬角球咩

對比艾力臣

朗隊入多啦
塞死條友把口吧

不得一讚大佬寧勁番好多 鐘斯一路仲係垃圾

做完手術之後好似跟唔上節奏

我知 但唔想佢出嚟 抖下啦

Lin最勁個場應該連馬仔最fit既一半都無

成日話月巴要轉形 但佢打左十幾年中鋒 跟本轉唔到

why not both？

隊長做野唔洗你教

唔博點打歐霸
要激一激下士氣
場場輸唔得架

我投屎波一票

本來輸兩球唔出佢, 而家差1球好難講

講柒我最出名，邊有人識我

冇人換啊
收T仔嗰下注定含撚

又打和都似

Okey
希望隊長繼續7住入波

要留力就留盡啦，出咩撚野福

摩佬一做野 熱狗淆哂底

可唔可以唔好再搵盲斬 次次都吊到老lin咁高

朗隊上次對熱狗都迫到Walker og

死球守好啲啊

和撚到咩

一陣傷埋就

都幾大雨好似

打左十幾年中鋒 ？？？

歐霸下星期先踢今日留咩力呀 下星期對水晶宮就要留

點解唔出Tom囝

Lin廢

唔想和 keep住得啦

Jones如果可以keep住唔傷 應該真係會幾好j

屌你吹停

平衝世界

換福仔

今朝曬到乜咁突然又落大雨

80分鐘男

換馬達正路
接受倒
繼續加油啊

輸開有條路
歐霸杯係咁先

我發現我曼既球迷都幾樂觀

肥巴輸左500k，要搶表現

keep住郁下都好嘅

想睇
福3M多d

我暴又和了

後備席果個係咪華西黎？ 樂視又話華西冇黎既

點解仲要出福?
想反CUP咩?
一陣傷埋

隊長打正前，入波輕輕鬆鬆

放心啦，lin一定會正選

又冇咁傷呀屌

Daddy擁抱Mata

宜家friend 到

洗吾洗牙

應該Mitchell黎

Yes
1:2 已經見到𥌓光

我屌你老母即場討論 D post 真係乜野大師都有

前福左馬中mk右mata

佢正前唔塞死中場都係一種解脫

有啲似樣

好耐啦

賭場失意 球場得意

歐霸仲有廢lin真係唔想睇

屌出場搞啦阻住哂

有屎波先唔想睇

咁你真係大機會唔洗睇
唉

垃圾Lin踢到一舊屎咁 都仲有得踢
屌佢個西

咁你唔使睇

哦

16歲出道唔係已經打正前咩？

你兩個一齊收檔就最好

你仲...

前鋒≠中鋒 好似係

好似係左面

前lin
後屎波盲 完

另外係愛華頓都唔係前鋒

焗出walker狗

歐霸決賽5大炸雞
朗隊 Lin 爆炸 屎波 盲

入多個獲加

唔想睇lin嘅轉捧第二隊算啦，廢事要你地受罪

唔該下場俾Jones休息等決賽
唔好搞到變左細緊加盲打中堅

想同人一齊自殺攬炒

前面禁撚住人地黎屌我地後防派膠派極有限
廢lin 成撚日塞住d位搞到攻都攻唔入牙

Jones 加 盲都係死

ching仲乜要非黑即白

把自己看得那麼高.jpg

依家lin做左icon？
唔想睇lin就要捧第二隊

依家熱唔玩mma 轉玩豆腐

其實連加特唔應該屈係曼呢啲廢隊
快啲轉去皇巴拜

冇大佬河同b仔點都係死

毒瘤Lin

叫佢轉隊咪得

jones 加史 加blind閘啊

真係踢得差就咪死撐 比人屌下啦

這是Lin聯

段章取義？

曼連

邊個TOM囝

都仲好過細緊加盲既

宗師翻嚟啦！！！！！！！

連聯
曼連

用生命接波

多謝分享笑話

屎波真係企起度睇波 指手劃腳

終於明白大家係受梗罪

manjessed lingared

宗師

阿里係咪英撚最好技術既球員

拳王去psg
咪又係賓艾化2世

jones來料

大佬寧俾d雨滴到好似郁唔到咁

買牙里做icon啦屌
成隊熱最撚勁,不過真係狗隻格黎

我估決賽應該會出大米打左閘

宗師都一直在玩命

沒有連加特。就沒有新曼連

好熱血

你地覺得受罪咋，我都有得睇佢好開心

一代生命值硬接

可以轉佢落預備組

屎波寧點解可以咁hea

識波

廢LIN都可以上位
痴撚線公司

ali

大米ok啦 反正daddy都係打防守

一代

感福仔入到波

無左mata波都控唔定

你班迷lin反lin既夠喇...

100m買牙里啦屌

自己開個連加特post同你啲同好傾啦
好行唔送

Jones啲企位好似進步左咁
今季好似見佢幾次救空門

條右路畀臭雞sm到呢

mk有冇掂過波?

應該得某會然自問自答

又成功製造到一場即討有一半係討論lin

熱刺 vs 連加特

屎波呢條垃圾連evans係曼聯最後一季都勁撚過佢

今季曼打逆境好廢
最後10分鐘永遠無晒攻勢

有咩咁好傾

取代左肥西地位了 好牛b

MVP Lin

可唔可以搞到熱狗無party開

小豆年代...

迷lin vs 反lin

佢好慘

你以為你係邊個？扮大佬？

最後10分鐘真係要靠妹妹

贏緊最後10分鐘都冇架啦

連加特擁抱同你可到老~~~

無左mata波都控唔到
剩係19斬長傳

紅撚左去啦屌

雲耶馬可唔可以死

賽果上好似打到55波咁

落力連加特 得不到分數～

迷連加特 又過了一年 誰捨得改變

雲耶馬咪搞野啦屌

條撚樣暈爺馬好撚茅

連加特就真係扮大佬啦

雲耶馬真係好閪茅

可唔可以好似拜仁咁反cup

上半場踩落去果下直頭要紅啦

踢死人咩死黑鳩

來連加特 別要去失眠

走左毒lin 應該可以

斷腳啦雲耶馬 咁撚芧 呢啲仆街比人踢斷腳唔會同情佢

條撚樣咁大份應該得阿爆同妹妹先頂到佢

人地有洛賓...我地

我連九分鐘五球

一招好能廢.....
唉

支持 連加特點可以冇屬於自己嘅post

清史摩寧入mk堅算啦屌

一招來唔會望後面

曼連做野唔洗你教

Lin聯大佬！

冇普巴真係波到猜唔到
以後唔反妹妹了

準球王連加特

唔講以為你係曼區大佬，趕人走

英格蘭超級足球連賽

再咁落去好快變DEPAY 二號

最強自由人黎

輸一球無人傷, 收貨啦...

daddy對強隊又唔掂
隊廢隊又攻唔入

妹妹搶幾多55波
On9先反妹

咁後生甩頭髮

福

小福

福仔差d

屌你拉SHIT

嘩 勁呀！

真係好廢，上半季打伊巴一個咁制
伊巴回塘開始已經無乜攻勢，傷埋更加

福仔...

趕得你走咪係lor

Daddy好平靜

你特別惡?

咁又屌 3條友夾住喎

咁都要屌

咁易射咩呢球

福仔解圍

上半季大依賴伊巴
一傷咗就唔得掂

差小小呀

唔知你講乜鳩

福仔練射門
馬仔練傳波
下年到我曼年

佢做哂佢可以做既野, 最尾一腳撞唔入都無計

依場贏輸和都一鳩樣

冇妹妹未開波輸一半

第二樣應該冇 都走

佢護波ok

五五波 爭頂返而輸多

睇前文啦
又唔係我話趕佢走

我之前成日話伊巴把握力差
但發現佢打正前真係教材級黎
好掛住伊巴

好難起腳 邊走邊射仲要俾咁多人追住 控到算係咁啦

比三個迫住，福仔19歲咋
朗隊19歲就得

daddy想贏又唔一開始咁踢 又要泊大巴

又唱得幾齊

冇衝突嘅
不過佢先可以拉到咁多機會射
但係把握差啲

mk有無掂過波

佢想贏咩

熱刺好波

有

落曬球場

我曼走都走唔切

好多人

好正，衝曬落場

Pitch invasion

應該有
但真心佢個狀態一般
傷完後就是咁了

馬仔比人圍

衝哂出場

冇前四啦屌

個球證有小小主場雞

有頭到尾都無諗過嬴, 等人地開心d開party啦

衝落球場

點會有前4

比機會新仔打仲好啦
曼聯既未來係班新仔囉

無左好耐啦

咁大期望

ddg真係要走了 用清新好過

攬住呀狗踢r霸仲好啦

從來沒有, 從來都沒有

換 mk hehe 福 出黎之後根本就夠料對攻 成日揸住手爛牌後防打龜縮

迷摩狗幫契弟點評價今季表現啊?

唉 傷離別

其實早就冇啦

諗起果時華朗俾人搶淨條底褲

Jones Kane 兩個英人唔啱玡

其實都已經六場未撚贏過波

第一季 要比d時間

Levy 睇住好似想殺晒D球迷咁

歷史會記住肥西係最後一個係白鹿徑入波既球員

慶祝奪冠

喪心病狂 仲諗前4

好撚墟冚...

羅馬totti

又新紀錄

主場不敗

反西又輸

新球場double 現有

朗隊又贏

kane心諗明明係我黎架嘛
屌你咩肥仔, 西足成場臨尾黎搞串party

我要你永遠記住me

#mypenisblue

下年熱狗就要作客38場聯賽

不過失個2球又係上下半開波無耐,希望決賽專注d,如果好似今日s12+J4 就需要有所改善

細蚊仔真係細蚊仔
隊長西咁耐就係裝你呢下

歐霸決賽要靠佢兩個

嚟裝你呢隻老狐狸架

熱狗今年踢wembley個幾場歐洲賽

Cls

樂視個條友係咪七公黎

條幹事咁似台灣個fbi既

孔生

點解最後嘅

咩事? 熄左機

果個孔生咁撚甩皮甩骨既

快d開返

好好笑

😂😂😂

呢d先係死忠樣

屌，原來精華岩岩先開始

熱刺Whitehart Lane 係翻新一季再用? 定以後唔再用?

邊度睇

621

孔生會唔會係柒公黎

冇請肥仔嘜
加斯居里
仲未戎到酒

拆啦 唔再用

原址重建

有條友成個猥瑣佬咁嘅

係唔係麥花臣求其搵件阿叔

孔生講3-5 個場

佢地需要連

啲熱狗死忠咁既樣既？
咁都比佢上鏡？
影衰熱狗

當年有個安達頓都勁